話說關口位唔係明文規定唔俾停留咩？

有次等朋友就俾香港差佬趕走，再check埋身份證

你老母死差老，大劣人，蝗，水貨客又唔撚趕走。

即係大細超？